邊個聖誕節出去幫襯藍店都係狗

邊個聖誕節有街出都同全部連登仔過唔去！！！